有冇人覺得考試唔食聰明藥唔得

見過有人上堂食Adderall

人蠢食乜都冇用

其實係咪安慰劑

上堂都食?係咪弱智

冇溫就冇溫就係唔知㗎啦 又唔係記憶麵包

樓主外國jj? 香港好似冇adderall

非

有 點會無
醫生都係開呢隻

Ching一日食幾粒

想問香港邊到有得買

原來香港無。。。sorry
香港得c字頭個隻

我用開Armo moda.Adderall搵唔到

100粒

樓主慘變支大仔